疫情新高再加wirecard單野，聽日到底會跌幾多？

美國仆街，中國會升，中國升 ，香港升
美國升，香港升
結論：龍市，爆升

ching入左幾多熊

升

雖然我唔買港股
但係都想問吓港股跌關wirecard咩事

香港好多碌咭機係用wirecard
結算都係用佢system
睇嚟有排搞

sad but true

香港用wirecard咩？

Well燈